pls del post

理由: 睇得出大部份會員都對依個功能好反感
唔搞喇知錯喇, 請停止追擊

保護樓主

唔想幫你del

唔使啦，大家討論吓就知誰是誰非。依家又唔係自爆，同埋我係會一直追擊你。因為你好假，想知你最終係咪為課金/做小圈子group搞手/搞爛連登。我會一直追蹤你

搞咁多野同係telegram 開group 開channel有咩分別

既然你有assertion 仲洗乜討論, 我點講你都唔會信咖啦

就係睇吓你會引起幾多人不滿，如果唔係點解你要del post。

佢想係連登用到，但連登一用到就會好多密文。最後變晒小圈子post，見一個block一個密文撚就啱。

其實你係咪想搞爛連登之後開過個？想取代連尼住？

全部密文咁不如自己開個細group討論啦，寫code諗住幫下手係好事，但係唔該用下腦，呢個forum已經夠垃圾，到時全部密文真係唔知jm9

既然你assert左我好假 點解仲問我? 話冇你一定唔會信個喎
你搞返啱自己d 邏輯先啦好嗎

你邏輯先真係有問題，我愈問得多愈同你討論得多你就會有破綻，如果唔係請律師嚟質詢做咩？用下腦啦

咁你搵個律師黎盤我啦不如, 比律師質詢一定有條理過比你質詢

唔使嚟拎我同律師比較，廢人對假人都幾好。

同埋你肯用腦未，上面係到玩邏輯，但又俾我反駁到，俾人睇到你先係邏輯有問題啦。

啱先係上個post話"覺得我假", 而家又轉返做assertion

你反駁到我d 咩? 咪諗住製造既定事實喎

咩料呀，由頭到尾都覺得你好假，玩咩文字遊戲呀，又要係到del post死狗咁。

你話我邏輯有問題，但好明顯你先係啦，咪用咗律師例子嚟答你。

咁威就咪撚del post啦死狗咁，同我據理力爭。

算啦, 大家有眼睇, 你仲撐咩呀

大家有眼睇嚟笑柒你無邏輯？

高下立見啦，del post死狗

我咪show 曬啲reasoning 比你囉
屌, 好明顯我無論做咩, 從你角度都係錯
香港假假地都行緊無罪推定, 而你就要人證明自己無犯罪動機
其實你正職係咪 prosecutor 呢

係網絡上個個都係判官啦，我綜合你幾個post，每個post我都睇撚晒先有呢個結論。

你咁威又要求del post?啱嘅嘢點解唔繼續做？呢到無人阻到你喎